[MT4]手機版MT4有冇可能整到有到價提示?

行到離價50pips之後會彈出提示哩類

冇，用電腦版push notifications 啦

可否分享下點做

電腦版 Tools -> Options -> Notifications 入返你手機app個MetaQuotes ID, 跟住你電腦度set price alert notifications , 手機就會收到